[集思廣益]不如連登學得蘋果咁收錢

最近呢幾日喺連登上面 不斷有好多分化嘅聲音
同埋多咗好多蝗入侵
不如仿效蘋果收3蚊
啲蝗無香港信用卡 即刻無哂五毛留言
唔知可唔可行

自己香港自己救！

727 光復元朗！

對準政權！！光復香港！時代革命

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

諗得過

支持第一時間俾

push

幾蚊就得

都可行！

無俾錢每日上限開1個post , 回覆10次
係非常時期咁做，我相信好多人認同

而家連登好地地咪搞事

唔建議，同有維穩費既三毛鬥好不智，金額太細既幾蚊，d三毛會開多個post搵得返，仲會加速佢地不停轉風向，金額太多既會影響正常會員，倒不如開個新台，禁止所有p牌開post，只可以做CD-ROM,雖然都係阻唔晒所有三毛同藍絲，但應該至少隔到一半以上既三毛新會員轉風向。

我都係因為反送中先註冊既新會員，但為左防三毛網軍，100%支持p牌隔離政策

早排先講完連登紅底
大大個中國公司射錢入黎